義士被控暴動，大家可能會絕望，埋嚟討論先！

今次直接控暴動，擺到明想做勢令少啲人走出嚟，香港真係無得再輸，冷氣戰士又好、鍵盤戰士又好，求求您唔可以放棄！

唔可以輸，只差一步！共黨就係要咁樣打擊您！

頂硬上啊

撤銷暴動起訴

釋放義士

好想有人支持
唔好散呀

起訴唔係入罪 又係以言恐嚇

唔可以散，堅持住各位！中共擺到明想我哋永不翻身！

政府就想咁做
義士們 之後真係要be water
日頭就好開波
入夜就好走 唔好戀戰
唔好再守陣地 整鐵馬陣
你整完陣地 又等埋狗衝埋黎 為乜

推

係呀，少一個人就少一個

真係要打遊擊，唔好再企定定等狗準備好再對峙等比人拉咁

次次有人講話唔好磨爛蓆, 咁上下就要走都畀人屌
希望今次係契機, 令到前線真正be water
快閃拎political message, 狗佈完陣就散水

其實已經少左好多義士
咁係咪要諗下打遊擊
你呢到係比人mon住哂架

我覺得相反先啱

不如9月3去法院集會？寫萬民請願信比法官有冇用？

係呀

612夠話係暴動，跟住616仲多人出

唔好暴動阿 搞到人地無得收工

唔落場 邊有得去街玩阿

救佢地嘅方法只有一個 就係贏

巴士的監獄
它建造於14世紀，當時是一座軍事城堡，目的是防禦百年戰爭英國人的進攻，所以就建在巴黎城門前。後來，在巴黎市區不斷擴大下，巴士底监狱要塞成了市區東部的建築，失去了防禦外敵的作用。18世紀末，它是控制巴黎的制高點，自亨利四世後，法國國王在裡面駐紮了大量軍隊。監獄專門關押政治犯，例如文學家伏爾泰便曾在此處坐牢，因此不少當時的民眾視巴士底監獄是法國王權專制獨裁的象徵之一

19世紀的浪漫主義歷史學家把巴士底監獄當作法國專制王朝的象徵，並把1789年7月14日巴士底監獄被人民佔領的事件描繪成偉大的功績，代表英勇的巴黎人民解放被壓迫的農民的一次革命勝利。自從1879年，為了紀念法蘭西第一共和國的建立，法國政府宣佈把7月14日定為國慶節。

如果而家先放棄佢地既犧牲就無價值 更加唔洗指意救返佢地
唔好放棄呀!!

佢話暴動就暴動啊

屌佢老母